祝你生日快樂

今日係你既生日 但我已經冇一個合適既身份可以同你講生日快樂

我幫你講

傳送一個訊息啦

岩架啦，唔好搵佢